點解要俾我幸福過

點解個天要比段咁幸福嘅回憶我
點解要咁快攞走佢
點解要畀我知道天堂嘅存在